{"1": {"name": "volby2014", "identifier": "volby2013"}, "2": {"name": "Praha", "identifier": "v2013praha"}, "3": {"name": "Pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "identifier": "ps"}, "6": {"name": "technick\u00fd odbor", "identifier": "to"}, "7": {"name": "zahrani\u010dn\u00ed odbor", "identifier": "zo"}, "10": {"name": "P\u0159eklady", "identifier": "trans"}, "12": {"name": "kontroln\u00ed komise", "identifier": "kk"}, "14": {"name": "Regiony", "identifier": "zastupitele"}, "15": {"name": "zastupitelstvo hl. m. Prahy", "identifier": "praha"}, "16": {"name": "Praha 12", "identifier": "praha12"}, "17": {"name": "Praha 22", "identifier": "p22"}, "18": {"name": "Praha 13", "identifier": "p13"}, "23": {"name": "Marianske lazne", "identifier": "marianske_lazne"}, "24": {"name": "\u00dast\u00ed nad Labem", "identifier": "zastupitele-usti"}, "25": {"name": "finan\u010dn\u00ed odbor", "identifier": "fo"}, "26": {"name": "Brno", "identifier": "brno"}, "28": {"name": "republikov\u00e9 p\u0159edsednictvo", "identifier": "rp"}, "29": {"name": "Olomouck\u00fd kraj", "identifier": "olk"}, "31": {"name": "Medi\u00e1ln\u00ed odbor Jihomoravsk\u00e9ho kraje", "identifier": "mojmk"}, "33": {"name": "rozhod\u010d\u00ed komise", "identifier": "rozhodci-komise"}, "34": {"name": "parlamentn\u00ed t\u00fdm", "identifier": "senat"}, "35": {"name": "Praha 7", "identifier": "p7"}, "36": {"name": "Hodon\u00edn", "identifier": "hodonin"}, "37": {"name": "Pln\u011bn\u00ed programu  MS", "identifier": "plneni-programu-ms"}, "39": {"name": "Public Transportation", "identifier": "public-transportation"}, "40": {"name": "Olomouc", "identifier": "olomouc"}, "41": {"name": "evidence rozhod\u010d\u00edch \u0159\u00edzen\u00ed", "identifier": "rozhodci-rizeni"}, "43": {"name": "person\u00e1ln\u00ed odbor", "identifier": "po"}, "44": {"name": "Praha", "identifier": "kspraha"}, "45": {"name": "M\u011bstsk\u00e9 \u010d\u00e1sti Prahy", "identifier": "mc-praha"}, "46": {"name": "St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj", "identifier": "stredni-cechy"}, "47": {"name": "Vzorov\u00e9 krajsk\u00e9 sdru\u017een\u00ed", "identifier": "vzorovy-kraj"}, "48": {"name": "Pir\u00e1tsk\u00fd watchdog na Praze 10", "identifier": "piratsky-watchdog-na-praze-10"}, "49": {"name": "administrativn\u00ed odbor", "identifier": "ao"}, "50": {"name": "BABEL", "identifier": "pokusny-podprojekt"}, "51": {"name": "PPI", "identifier": "ppi"}, "52": {"name": "PPEU", "identifier": "ppeu"}, "53": {"name": "Kancel\u00e1\u0159 Europoslankyn\u011b", "identifier": "kancelar-europoslankyne"}, "54": {"name": "PPSK", "identifier": "ppsk"}, "55": {"name": "FLAGSHIP", "identifier": "flagship"}, "56": {"name": "Administrativa", "identifier": "administrativa"}, "57": {"name": "Prost\u011bjov", "identifier": "ms-prostejov"}, "62": {"name": "Republikov\u00fd v\u00fdbor", "identifier": "republikovy-vybor"}, "63": {"name": "krajsk\u00e9 volby 2016", "identifier": "krajske-volby-2016"}, "64": {"name": "prezidentsk\u00e9 volby 2018", "identifier": "prezident"}, "65": {"name": "medi\u00e1ln\u00ed odbor", "identifier": "medialni-odbor"}, "67": {"name": "Jihomoravsk\u00fd kraj", "identifier": "jmk"}, "70": {"name": "Jiho\u010desk\u00fd kraj", "identifier": "jck"}, "71": {"name": "Karlovarsk\u00fd kraj", "identifier": "khk"}, "72": {"name": "\u00dasteck\u00fd kraj", "identifier": "ustecky-kraj"}, "73": {"name": "Krajsk\u00e9 volby KVK 2016", "identifier": "krajske-volby-kvk-2016"}, "74": {"name": "P\u0159edvolebn\u00ed noviny", "identifier": "predvolebni-noviny"}, "75": {"name": "Zastupitelstva 2016-2018", "identifier": "zastupitelstva-2016-2018"}, "76": {"name": "Ochrana p\u0159\u00edrody a krajiny", "identifier": "ochrana-prirody-a-krajiny"}, "77": {"name": "pr\u00e1vn\u00ed t\u00fdm", "identifier": "pravni-tym"}, "78": {"name": "analytick\u00fd t\u00fdm", "identifier": "anal"}, "79": {"name": "volebn\u00ed \u0161t\u00e1b", "identifier": "volby2017"}, "80": {"name": "Participativn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e1n\u00ed", "identifier": "participativni-rozpoctovani"}, "81": {"name": "Kraj Vyso\u010dina", "identifier": "kraj-vysocina"}, "82": {"name": "\u010ceskobud\u011bjovicko", "identifier": "ceskobudejovicko"}, "83": {"name": "Spr\u00e1va wiki PO", "identifier": "sprava-wiki-po"}, "84": {"name": "Zl\u00ednsk\u00fd kraj", "identifier": "zlinsky-kraj"}, "85": {"name": "Debyrokratisa\u010dn\u00ed EOI", "identifier": "debyrokratisacni-eoi"}, "86": {"name": "Plze\u0148sk\u00fd kraj", "identifier": "plzensky-kraj"}, "87": {"name": "Volebn\u00ed v\u00fdbor", "identifier": "volebni-vybor"}, "88": {"name": "Pardubick\u00fd kraj", "identifier": "pardubicky-kraj"}, "89": {"name": "Libereck\u00fd kraj", "identifier": "liberecky-kraj"}, "90": {"name": "Moravskoslezsk\u00fd kraj", "identifier": "moravskoslezsky-kraj"}, "91": {"name": "Karlovy Vary", "identifier": "karlovy-vary"}, "92": {"name": "Zastupitelstvo kraje", "identifier": "zastupitelstvo-kraje"}, "93": {"name": "Zastupitel\u00e9 KvK", "identifier": "zastupitele-kvk"}, "94": {"name": "Josef Jan\u016f", "identifier": "josef-janu"}, "95": {"name": "Petr T\u0159e\u0161\u0148\u00e1k", "identifier": "petr-tresnak"}, "96": {"name": "Vojt\u011bch Franta", "identifier": "vojtech-franta"}, "97": {"name": "Komise rady kraje", "identifier": "komise-rady-kraje"}, "98": {"name": "V\u00fdbory zastupitelstva kraje", "identifier": "vybory-zastupitelstva-kraje"}, "99": {"name": "Dozor\u010d\u00ed rady", "identifier": "dozorci-rady"}, "100": {"name": "A\u0161", "identifier": "as"}, "101": {"name": "Mari\u00e1nsk\u00e9 L\u00e1zn\u011b", "identifier": "marianske-lazne"}, "102": {"name": "Vale\u010d", "identifier": "valec"}, "103": {"name": "Komise rady", "identifier": "komise-rady"}, "104": {"name": "Volby", "identifier": "volby"}, "105": {"name": "Zastupitel\u00e9", "identifier": "zastupite"}, "106": {"name": "Volby Vale\u010d", "identifier": "volby-valec"}, "107": {"name": "Volby A\u0161", "identifier": "volby-as"}, "108": {"name": "Komise rady", "identifier": "komise"}, "109": {"name": "Komise rady Vale\u010d", "identifier": "komise-rady-valec"}, "110": {"name": "Zastupitel\u00e9 ML", "identifier": "zastupitele-ml"}, "111": {"name": "V\u00fdbory zastupitelstva", "identifier": "vybory-zastupitelstva"}, "112": {"name": "Komise rady ML", "identifier": "komise-rady-ml"}, "113": {"name": "Volby ML", "identifier": "volby-ml"}, "114": {"name": "Kr\u00e1lovehradeck\u00fd kraj", "identifier": "kralovehradecky-kraj"}, "115": {"name": "Pra\u017esk\u00e1 kampa\u0148 - sn\u011bmovn\u00ed volby 2017", "identifier": "volby2017-praha"}}